依期一齊旺! 大家唔好針！[316]

cccc

快手刷

入左波無角了

回返顏射巴： 訓唔到 慣了，一陣要考試，半職賭

1-0
比多粒

班仔 無令我失望

快手學生隊，單邊14C

狗會仲係開緊9.5

查比大船？

係

留名睇床沉船

有無人買左查比高恩斯

好癲 考試唔夠訓 會諗唔到野

冇啦 比狗會激到訓唔到
日日都下就先訓
星期六日睇完幾場買就訓 Skip撚哂D日假佢

查比船已上
班菲刷c 快啦屌

繼續屌
比連C我呀屌你老母

諗咩...諗下賭邊場好過

九點半就考第一科

City?

入左波收C 啦

唔好迫害9.5S

今日有無重心 想重注

周巴同路 你咩科

同路

咦原來連學校都同路
希望可以一齊長贏長有

聽講好多人琴晚ALL IN 定0700 主

利伸聽日考 2:00 考完賭日盃

逼害夠9.5B未屌你老母

4C

邊場

識野

bba 焦慮症發作中

農夫要開始刷了

7點得一場炸喎巴打

屌你老母同埋系

齊加油

問邊場果位 回頭是岸

唔好再講了
一陣分分鐘相認埋

會路會考同一科 老襟

班ng

唔好逼害角細

C呀
我要C呀

半場比多兩隻先啦

入多粒半大啦屌

溫書先 考完訓醒返嚟 各位贏錢

加油

1-1

1:1

要刷c了

角大重燃希望

痴撚線 咁樣半大

個後衛收左幾錢

仲諗住入錢
開到半大太好了

半大成事

客隊幾次中柱

上盤2串1

cccccc

5c

10.5想入

比多D C我

買左

客有機會贏。6倍幾可買d

5/10

c呀

半5全9

有冇巴打有心水 最後三百推

No goal

咪害人啦
等8點場 我床

一鋪蛇閪床有咩心水

9.5B?

屌半場埋
上5下5啦

半5全9ok?

不了

查比入波未

OK

最近4場聯賽佢係客皆羊
仲思考緊點買

查比針得

希望西床訓醒有錢收

嚇死咩以為比人入左

俾人禁屌到仆街

屌 大船 針得

7點半大 上

g唔g持好

咁又係
請不要消失希望

6點5/10

打反擊入爆柒頭客

絕對g chi啦

9.5S求冰封

屌你查比唔對辦
針定先

閪床回飛

針得

一次波都未射過

給力

5/10

上阿查比

等高水入角算

下半-5C

比ccccc

西床個場要咩

9.5s

換左衫

C

要主隊

唔同左杉既

換左另一隊踢？

7點唔撚入波斷腳

等高水入9.5

屌你一早就唔好兩隊白色
咁都俾出賽on99

講多次 高隆100%

差d烏龍

認同。底色一樣都批唔個做咩鳩

快啲比c

又冇c

小農夫w ng

屌你老母阿甲比C未

查比針

分邊都唔落底 屌佢老母

不妨諗諗佢

8.5B埋狗會開

個上盤係咪調轉o左？

7點果場半大未
我屌你老母

ccccccc

痴撚線查比反擊入一隻啦屌

C呢
開波成19分鐘都冇隻

唔比人入都偷笑 重話反

上盤GG

唔髮射門多

1 射門入就可以

召喚連c雅

屌你老母

-5c

班菲特9.5角細
查比高恩斯上盤
高隆下盤

上盤針

乜柒都冰封 等高水8.5b

原來係你

冰封8.5B我立即補水

查比係咪又想空難多一次
唔撚入波 成隊空難多獲啦

trytry

真係睇到好撚嬲
兩隊都唔知踢緊咩
C都冇

中撚硬 小農夫 絕殺 1.2完場

農夫加油

等6.5b

C呢

入咗兩注 停撚哂

等5.5b

查比針得，腳都唔起

5c 點有5.5

快連c

連C未呀講到口都臭

查記半場轟佢一隻先啦

集氣齊屌角

查比上半場引即場客姐 下半場屌打

9.5b jump

冰封左20分鐘屌你老母咩

叫撚到攰

望係咁望

補飛補咩好呀 攰喇唉

屌你咩 主隊班垃圾0射門學咩人讓人
一係咪撚守啦

6

6/10
-4

仲係咁

9.5S 頂住阿

連c

9.5s頂住

7.5b吸引

一鋪蛇8:15有咩水

查比Goal恩斯肯GOAL未

7/10
-3

主場打3戰全敗升班馬都打到咁 屌你

-3

7 轟炸佢

突然7c
繼續唔好停！

長追對家fat fat了

7/10

小農夫

2-1

2:1

21gg

刷c保你有波入

2:1
可以刷角未呀咁

針

快比多三粒

7.5B GEL 得未?

屌你查比

咪撚gel

一鋪蛇快出跳舞GIF

終於一射

查高 goal未呀屌 主場踢撚到咁 解散啦仆街

7/10 -3

小農夫要刷角先有波入

-3 可以嗎

神奇更衣室呀查goal

比多1C 我ok了

8C
-2

8

9.5s未撚驚過

allin 左查比恩 唔番工 直上ifc

-2C

小農夫ng 絕和

我係天台坐緊

查比有冇咁廢

-2C
please

8C 7.5B CASHED

比多2c

巴打我食埋舊麵包坐巴士過黎

幫我留個位好嗎

請立即停角

等埋我

cc

立即連C please

9c

-1

要快開始多人

-2C炸屌
客隊比力整多2C啦

Jump巴一齊叫埋佢

收皮

差一粒

出絕招

8.5 9.5

快手比c

9.5s 完全未驚過

9.5B

冰

goal 咩

9.5b gel

比多粒角

班菲特9.5角細
查比高恩斯上盤
高隆下盤

3場中晒抽5個$100

萬人齊屌求1c

Lm

c plz

正手定反手呀

屌佢老味下半場立即入波

lm

ccccccccccccccccccccccc

得果100唔要囉
要9.5B呀

呢家先83分鐘, 差一C ,慢慢磨都磨到啦, 未驚過

咁快9c 完場未

ko

奧登已中
真100%

啱聽

Goal 10c

10c

好

10c搞掂

屌你書包

fit

9.5cashed
媽呀 可以係天台落返黎

角已爆

巴打下次早D 出

唉 on9賭波又輸到仆 潛先

叫撚到我口渴

屌貪0.3水 買唔到10.5b

屌你未臭系
屌沖涼換衫食早餐

屌你個雷友

挽留

屌 第2中咪撚燈死

抵你降班啦 農夫閪

查比到你啦仆街

下場有冇靚水

假到

Thx 羅巴

仆街 書包要左高隆, 想SKIP

815高隆？

11c 叫撚咗大半場

一齊小注200閪床
睇下波都好

恭喜

角大日

買左全角大 訓醒收錢

輸到中午食麵包

想要高隆

已經入左閪床
200我當豪比狗

查比請你立即入波

下盤抵玩d

8.5 9.5 3x1角大

咁樣爆sosad

閪床信唔過

終於羊返
可以去食個靚早餐然後上路考試

屌@3唔買係都等升多格搞到買唔到

琴日學識左
見岩就買啦
唔好貪

查比屌你快入

查比上力阿屌你老母

閪床, 好似近8場波, 7 勝1和. + 作客7連勝

大波

我wallpaper

咁要高隆盤好定大波好

對晒
買左閪床同細波

定波膽

知錯了

主 幾場無入過波 整粒黎睇下啦

閪床？

阿甲呢D 假波, 2.5B 有2.1 水位, CLS,開5050 就差唔多

一鋪蛇firmed? 主

點解會買大

河床？

西床

閪波大波

一定唔買細

睇來林巴長追閪床, 見你追左呢張床成個月

大胃b

細波1.65水位, 比狗買, 講完

立即入波啦on9西查比
成隊老母都比狗屌

真假b
9.5s受害者

查比 準備入

？

咁少上黎 有冇尿

屌你老母查比
忍撚夠你啦
肯出力未

盤

無買 你買左？

西藏上盤已入

Skip

查比河床兩場下盤

想買多個半主&半客$10
當豪比狗

買埋查比盤 係咪針得

平半2.05呢個賠率 見到都唔想買

今場無野好買

河床上盤WO

有冇人gun

買撚咗入球大

I mean 買依場既下盤

查比入得未

河床[0/-0.5]??????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????????

夠鐘

睇你隊垃圾都入唔撚到架啦 黑個12m黎先啦

金

815 細波有冇同路

查比贏唔到祝你降班降撚到解散 死狗種

琴晚半10全11
我買左11.5s 之後無眼睇訓左

查比穿盤未

對了

9.5b 14.5s收哂

馬會結算: 屌, 今晚蝕到入肉

815呢

高隆

成隊空難多次啦

河床入波未

你老豆老母果班機都係

琴晚好多人allin 查比
俾班巴打贏半格啦
利申 手持尾兩場客勝2x1

查比對家屌唔入佢 即係查比就快入

比人禁屌，on9主

河床針

禁屌唔入定律

連登仔又開始亂鳩咁up

比人禁屌劇本呢屌你老田戈

雞仔注要人空難

巴拉屌唔入人就比人屌入啦

連輸十口

一出飛就閪
唔出飛算

廢左？

河床禁住屌（比人）

林巴係咪無係青爐出水啦？

查比goal

goal

做到野了

查比糕

是但一隊快d入啦

查比

你老母就廢呀傻閪

劇本黎

比仔怪錯你了

10

岩先高隆單刀橫傳, 我究竟睇緊D 咩 係咪收哂錢

禁屌不入就被入

1：0

唔洗針住

整多粒先啦查比大人

查比頂實唔該
半格照收貨

屌 追和ok？

唔得 要3-0

唔屌都唔入既

和你老尾

未得，仲係樓梯stand by

查比入多粒啦屌你老母 一世球迷阿

高隆半主先

咁快Gel定

屌西床入未

閪床要比人入一球然後cup兩球

買左細波

屌你個臭口

面對大船 我無懼
追和呀

個直播仲係咁播個單刀橫傳, 單刀條友係咪傻撚左, 咁撚樣都唔射, 我射都入啦

高隆屌唔入人就比人屌入啦on9

高隆主場惡過狗

屌

即係河床要贏囉

不了 比我羊一次ok?

希生小我啦

咁姐係冇計傾姐

高隆禁屌劇本開啓

11

IFC 又滿坐啦

司機掉轉番番ifc呀唔該

係IFC既巴打可以上返去先

Ifc既朋友又可以上番去

屌你老母查比

查比真係屌 比升班馬追和

係樓梯行番出去

西床既可以上去坐住先

又要上返去天台

11快到呢

係ifc 搭lift岩岩落到地下又要上返去

岩岩落到樓下又要上返天台

屌你老母查比入波阿 唔入就降班啦仆街

快啲跳完比位閪床跳

架lift好撚逼啊 好多人又上返去了

查比贏唔到了

feel到今日3場都係開2-1

入錢喇要

無錯

查比 跳得 河床 半大 又跳得

究竟我條飛會唔會中呢

就黎落雨喇 快d完場等我針

分流d人去ICC跳啦

閪床半大全大 入未

入波阿查比

咁咪岩囉 沖到乾乾淨淨針得好睇啲

河床快入

㩒屌不入請被入

查比空難gogogo

查比入多佢一次啦屌你

濕身會冷親

閪床比人禁屌 上盤既排定隊啦

Ok快入啦屌

和波收返一半算la

咁你gel住ok?

主cashed

升班馬俾啲火黎

一之危險進攻都冇

河床 半場1:0 0:0 0:1 波膽gel
2.5細 gel

客勝冇得收番

次

西床係咁

都未行完落樓又上翻去屌

g持
下盤水泥gel

半大 大波 ？

唔會再病架啦針完

傳說中既巴甲買主隊呢？？？
主撚左去邊

再見了

高隆㩒屌到

查比準備上機

細波

柒菇碌查比咁快比人追和 無撚啲用

大波針

升班馬之力

高隆勁到

Cup佢啦查比

唔入波 有幾勁呀。。

仆街原來河床出後備。。。屌

見到查比同河床踢到咁 整完碗麵都食唔落 倒左

仲笑 要jump 了

平時入波既都係後備

入未呀 係到妹下妹下咁

馬會推介閪床客勝

西床上盤
西床下盤就勁

我記得好多人早盤all in 左查比

高隆強陣

唔好呀 查比踢到咁 個麵隨時要食幾日

真定假

查比多後備

不可不信

我點知

西床半大介賭一星期

又要黎些路迪出後備了

Ok

好似衝動哥帶頭$3000幾 屌左落去 查比
其他人就跟左

衝動哥一買 一群人跟了

都真 但已經沖走左

高龍屌打

比幾張紅牌高隆啦

又害人

快手入佢啦

查比會贏

高隆禁屌就快入啦
查比肯贏未呀屌

高隆主勝gel

西床直播睇有機

2:1未阿屌你老母好撚凍阿

書包買左高隆

我屌｜

真定假 痴撚線

喔場黎咩

咁都做到正選

逼害我姐

大愛球會

快手入佢

查比會贏 巴打定啲黎

睇比分啦

2:1阿仆街查比

主勝穩過狗

做乜啫你

屌你

劇本黎啦

客rc

愈紅愈勁

客隊紅 1:1 穩了。

高龍2.5細穩如狗

上呀查比

得啦 勁啦 屌 得你睇到咋

閪床大波未

咁都贏唔到真係要仆街了

allin 之力

查比上盤crashed

劇本2:1

會細

好凍

紅牌係神來之筆 準備2:1

張圖笑到仆街 要落地獄
Btw堅定流

查比開讓和比我

依加高隆屌打 入唔到比番河床入啦

買咗高隆fg 俾佢入先ok?

紅牌比左啦 咁12m呢球證做野未

大家都唔好入啦咁

巴拉紅左就比人入啦

巴甲真係同中超差唔多

查比贏波扮查比叫

咪撚笑啦，空難死剩一兩個有個斷埋腳啊on9

跟

針床入未

贏到以後唔笑

紅左仲勁

原來jump了
屌你小農夫入乜嘢波

係wo 唔記得左 唔怪得今季唔同哂

閪床開始出力踢

河床有番d攻勢

查比仔

直覺半大

chabi chabi!!
我扮左喇 立即入波呀屌你老母

查比近兩季主場
半場和波情況下
全勝率50%
全和率30%
全負率20%

shabi shabi..

查比 高隆 快撚d入一球比我定定驚先啦

紅左都入唔到

買查比既放心 已經打左電話叫主隊絕殺

輪住

打比客隊呀ma

一係贏一係針

傻B高恩斯 絕佢老母殺呀！！！

係ifc既朋友準備

條撚準備

查比請你入

跳

頭十幾分鐘莊狗想吸一吸高隆d飛姐

jump得

jump

屌 空難一次都唔夠

你老豆老母空難3次

到我地空難了

好癡線 係咁咒人再空難

你買左幾多億呀 咁樣咒鳩人抵你輸啦

風紀召喚

我

我而家真係係機場......... 試下唔好講呢d?

手足唔好咁難聽啦

馬毛 查比

針得了各位

香港早晨

1:1 ft
針得喇巴打們

1-1完

去邊玩 安全到步

Lets jump

我都係機場，不過係香港，有無機會相認

全北早買早享受

針（聽日七點復活）

100% 終極firm

( Show Blocked User - 葫功戚 )

玩.... 玩jj咋 返工

角大叫得咁辛苦 比查比敗哂

水床半客

香港呀

唉 班菲特個大波過左落chabichabi

大波未阿閪床

岩

Jump

下次d 過關都係唔撚射去朝早d 西波，屌你老母

泰國佬屌打櫻花

聽講有入買左3k查比...

西甲11.5s 穿巴甲下盤cashed

我了

琴晚大船

仲要好早就有人allin

買好細

我收好少

河床贏盤扔張床落街

屌大波半大又jump唉。

Nba 半大全大

羊硬既咩 唔想輸咪唔好賭囉

岩
賭下場

岩呀 但河床求你半大全大ok?

又要講一次 半一上盤實死

我果$40
唔撚爭氣 閪床

半主 半大 針

另外持有閪床$200盤

半和cashed

大船必

持有8舊河床2.5大飛 半場無波入 半價出貨。有無人要。

亞冠買主場好似唔錯

痴線, 咁就JUMP 左, 陣間lunch 又要排隊入錢追數

815細波 gel

踢多45分鐘先gel ok?

半0全3阿

淘寶 汽車

廢車回到 早左買

廣州10.5b

半0全3

串埋左等開車

買左西床好想贏

希望閪床爭氣下半01

爭氣就一於03啦

柏斯波利斯 上盤
艾薩德 2.5細
天狼星 平手盤
雷加利斯 上盤
班菲特9.5s
查比 上盤
高隆 下盤

我真係唔撚識賭波了 2份1機會都唔中

希望01 02
又中細波又中盤

你幾時又出翻黎

高手

查比大船都沉埋

批准

高隆下盤

查比真係成隊波再換多次人算啦

高龍輸左？

阿甲求大波

高隆開4 5字頭派200

留名 查比針哂

今晚出吾出料

而家穩收半格

下場先

西床贏到扮床叫

高隆上

西床贏我dum張床落街

水床 差啲入

河床入一粒0-1完場就夠

又差啲

臭床以後真係一蚊不買 屌

買你對家就好

大波呢西床

高隆 下盤 ok?

細波繼續冰

開到2.5b派兩個100

2.5s

LM

吾乜撚野呀屌你老母

波台牙. 青=3=

西床屌一球先啦

係都5啦
我個名牙

閪床入波未

垃圾床肯入波
查比我屌你老母

唔好呀

閪床俾個01定定驚先

全北回到 仲買唔買好

你明明叫人買西床

開波前半小時
信我
上次早左買 佢出半隊後備

大波已死 跳得了

閪床上呀

閪床大波 針了
ifc頂樓好大雨 淋到濕哂

水床 單刀 一碼唔入

有冇奇蹟大波

曰巴早晨

好幾野唔入啦
逼害大波
ON99

有劇本 點會入呢

27號仔上場

岩岩都係ifc行過

重注左細波

林巴返工啦

無飛 我唔信

0:1 ok?

其實客隊攻勢入獄好多

岩岩到公司

1:0 PLZ

唔入龍就死撚得啦

0:1啦

成班打假 入獄啦

咁又點 都唔入

高goal

炸左

炸

FAKE左

Fake

Goall!!!!高隆1-0

Fake 完對家入

到對家入 一人一球

Fake完_ _ _

嚇鬼咩

真係買親邊隊都炸

Fakeeeeeeee

下盤日

下盤點都win

睇到嚇一嚇

炸你老母西。。。。。

又gel

下盤gel得

Fake 完_ _ _

炸左 當我無講過

閪床

又要食麵包

上盤輸半gel

有麵包食咁豪

主入一粒啦

你都好有野食 我要去執二手飯
查比同西床

屌FAKE完到閪床了

Gel 左果啲係咪要洗返個頭

同我立即完場

gay清早晨啊
一起身就見到西床逼害大波

做乜依家個個都講呢句
明明我之前講仲俾人笑

西床快入

尋日有無一場係上盤

又豬啦

利雲特

艾薩 班菲特

坐大船講呢句咪無事囉

戒賭啦

一起身就要jump

亞冠

第二場

河床請立即入球

河床請入波

係喎下盤黎 記錯

河床請入球

六連勝 我一買就唔贏

床叫!!

河床

河床俾人屌打

河床大佬

我床 日呀

西床唔入我半格都唔要啊

你唔要姐 我想要返
無錢食飯

淘汰賽都出後備
我記得全北個9號好高大 一米九幾 國內聯賽身型頭鎚屈晒機

Fake完對家入

西床仲唔入，你識唔識規鉅

西床入波啦

又單刀唔入 又炸糊
10分鐘一定無3球
2.5細穩如狗

西床-1 jump

輕松收錢

讓和..............

咪係囉 屌
唔識就唔好踢波啦
踢90分鐘都唔入一球
你好唔好意思呀
屌你老母垃圾床

閪床真係

高隆頂撚到賴屎 再頂

床叫1球到尾!!

尿床快d啦

如果河床入波
我去旺角扮河童叫

上次留力出先6個後備係俾今場出主力姐

床入波我叫床

閪床絕殺未

河床你唔入俾人入啦
我要3球呀 3球！

客 空門 0.5碼唔入

床叫絕殺佢老母

河床2:0 (本身)

收左錢唔比入波

又輸半

閪床唔入畀狗屌呀

好在主都仲食到半格

gel?

全北送錢

高隆半格易到 gel撚滑

西床教練屌晒鬼啦 仲唔入俾教練睇

屌你河床
廢閪

送錢比馬會？

西床入未

高隆頂撚到賴屎

權健個場點睇

河床絕殺好無

我都想但無可能

主場惡過狗

床唔入比人入啦 半格都唔7要呀

支持

河床仲比人禁住黎砌
入閪咩
唔好輸埋果半格就得啦

0：0踢黎做咩

本身想要主
又比西床氹到

有半格的孩子像個寶

屌打主好耐

床渣ga

0:0完

屌，豬半

補時3分鐘 分零鐘就停

執少少, 半格

輸半

水床

和-客jump

但補時比人禁呢
佢入左波守緊就話者
屌佢都未入波

書包大勝利

班菲唔係-1咩 艾薩好似1.68平半 辛苦哂

閪床 好彩冇allin
輸少當贏

3串一斷佢
屌哪媽

柯左

一鋪蛇7點有咩天樹

天機

有書包無窮人

時仔

閪床我買200都肉赤 咩事咁睇唔開去allin

諗住番身

你唔係考試咩

真係11c利雲特

高隆100%波

呢隊泰仔好似唔易踢 全北仲讓半一

好大機會喎

10:30
裸考咁濟 gpa針

翻身跟星星書包啦

朝早波出左阿甲

阿甲大

今個月豬好多 諗緊仲入唔入好

可惜睇唔倒
自己tip 又jump 晒

全北x天津 派錢波

入$400追啦
咪撚再allin
屌撚死你

ps 玩咁耐冇allin過 1K1K咁玩最多

輸剩$160

以後追post 我追哂41頁

其實係溫豬冇訓

好似衝動哥咁 無限allin

千萬不要ALLIN

何床

河床種廢

亞冠大波波反唔反到

垃圾河床

屌你老母查比閪床

多謝你羅巴

是時候入戰場了 應該30分鐵就出

一蚊不買 臭閪床

大船必...

今日做唔做gym呀衝動哥

利雲特真輕鬆

全北淘寶 allin開車

串咗兩場阿甲大 jump咗

一齊入

GCHI 想要阿婆波

Me too
貪心了

真心咩
曼城半大
巴塞盤
琴晚 馬毛✅
點樣全部有

GUN

查比 閪床食屎狗

阿婆波

實包生仔咩
平注跟足有正數就真既

召喚天狼星gif

狙擊手

跟左

豬曬了 有冇大蛇料追數

咁就唔好講咩有劇本啦

派錢波

今晚北車呀婆都識買

冇跟呢條 跟咗第一隊入球

食屎啦河床

美巴 下就買咩好

今晚有索k呀伯買喎

買佢對家？我輸過兩場起佢身上

全北串廣州 200%

多謝美巴

訓身+1。

1

1001